FIFA Ultimate Team討論區 (231) 普金大炒icon隊

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

屌 抽爽8pack 用左20萬 最高83

你又唔好彩撞到？唉，我toty+icon俾佢炒30-0，巴打普金隊真係好撚勁，咩lui Seth shing sony 全部行撚開。

btw，標題評已正。

條撚屌係有料到，我驚到唔敢再開fifa

WL 極度lag 有冇解決辦法 除左棄驚

比sam哥sm

無，已連續兩場hold 畫面，仆街game

post 翻依到先 等Sam哥
入場打42312
邊個打CAM好?
普金阿古路可以換 不過budget 得 200K左右

原來係巴打
gg

睇唔到圖

連登做乜9呀 唔比我post圖

入咗2m貨等運到算

442
if Rashford Aguero
Neymar Pogba Kante 88Best
Sandro FB Luiz sif vvd Walker

睇黎要練下sm同綠燈射

唔該巴打 唔該sam哥

我幫你啦

屌而家又得

謝千夏巴

連登搞9我

睇到呀我
入場
st 福
lam包皮 cam世3 ram屁馬

點解我個cm都冇咗張圖

search撚左15分鐘都開唔到波

練啦，你見我都係綠燈直ban

上次俾sam gor炒完我都練左

連登都有BUG

最重要練咩sm？Heel to heel 同la croqueta?

應該會見到1，2秒有個圓形喺度load緊
喺個圓形消失之前㩒落去就睇到
試吓

棄88best?

依2隻都要啦
仲有fake shot /scoop turn/drag back/ball roll
嗰d

睇到喇
thanks

你練熟堆fake shot先都夠撚人有突

要連chem，如果你賣88best嘅話應該買到89包皮
2揀1嘅話包皮會好用d

換人都中BUG

謝Sam哥
我玩多幾場 感受下icon嘅威力再換啦

if mbappe由st轉返落ram位之後終於順返d
佢打st d走位硬係差d差d咁

包皮要打雙前

唔識扭波係咪用世三好過屁馬? (普金)

都係屁馬好

推到佢出totw sbc

原本係年包打單箭
估唔到轉落if即刻連單箭都唔岩打

個標題

尼維特 打cam 食chem 好?
依家食緊engine

巴打有冇食評，打翼好似唔夠快

皮利拉健康射

本身想講愈睇我曼場波愈覺得fifa真實，點知皮利拉就嚟個世界波

我入場轉打cam stay forward 左右兩翼cut in 就比波 冇空位比就禁區頂硬ban

綠燈finesse破咒
都岩數

本身福仔同膠古唔係個龍瘋狂救到就柱邊

破咒再反cup, fifa真實

集思廣益 BB Baggio定KDB cam

IF皮利拉
1G1A

阿古有愛鏝
但做大簡又可以算係upgrade後防
點揀好

weak foot low driven finesse lukaku

Lkk low division finesse shoot

唔該各位ching

打中間食sniper, 速唔洗加都夠用，射波勁到仆街
加埋敏捷，轉身順d

p仔if

Baggio 除非你玩moment 版，如果唔係3 隻都麻麻地

唔該

但平野黎講算唔差
係臨門一腳

On9 美職sbc whitecaps LM RM GK全部斷市 點撚做啊 無三隻點都唔夠

打arm channel 一開波輸12 碼
走場訓覺算

sif lkk

渣古又救世if了

渣古右腳兩粒

5星右腳

Lkk計埋周中2場4球 點都出硬啦

Sif LKK

HL son急跌10萬？傷咗咩？

聽你講完即放隻LM

痴線，開頭8場贏6，依家15場贏7

窮閪來講意假中場
用ALLAN搭馬度迪定尼恩高蘭好D?

媽我得左啦

有冇方法連埋tie仔

一開見到對面8個toty2隻moment ，嚇撚死
再睇見到大陸名，個心當場定一定

5’ 入佢兩粒，佢rq埋

雙防中 我揀allan+nainggolan
如果係futmas馬杜迪 就用黎代allan

LKK IF 了

喺度勸大家真係唔好主動做串嗰一方啦
唔好追平或者反cup就喺度扭哂屎忽睇哂replay
最後都係輸嘅真係好柒架

你條柒頭仲要用reus嚟扭屎忽，真係勁侮辱reusbb，做人唔好咁肉酸啦

睇黎有人扭sam仔屎忽
然後被你反杯左

好on9好地地入完 r1 L1 快d開波未算，我見親依d每入一球都還番比佢

琴日俾ea做鳩完幾場，點知今日6場全勝
15場就11勝，最快今次，打埋有冇機上20勝呢

4321 得

4411吓哇

包皮tif

本身贏緊2比0，我就球球都skip嘅
比佢90分鐘追平咗，條友即刻喺度扭屎忽 + full replay
之後加時比我入3粒即刻企咗喺度唔郁

所以做埋哂d串嘢真係好無謂
打個機姐，大家好嚟好去咪算囉

巴打現場反杯爽嗎
德甲kownacki都戴帽
69可以升到幾多呢

KuLoanKi刷homewin又走場
有冇個走場list

掛住個lihkg home win呃9人

有冇人識解soft ban
web app console都soft ban左

如果條友衝鏡full replay
我未到最後一刻肯定自己贏硬都唔敢串返佢

利申 球球都飛

抽到lkk qs 伊巴

不了fifa入面lkk鈍到

if比提

要2個85 squad

我就點都唔會串返人嘅，照skip
一來 浪費時間
二來 無謂
三來 唔想做咗同佢同一類人

係已經完咗

出貨 ？

明明之前有得對方撳都可以飛replay
都唔明點解ea要整走呢樣嘢

ozil 同堆84

勁

隻petit好似幾勁咁...有d心郁

岩岩有條撚樣1-2個時衝半場 1-3扭屎忽
利申最後反cup成功手制無爛

Petit!!!!終於等到

有lightning round?

有無巴打做 友誼賽季既week objective

我啱啱個場條友入我第一球就衝鏡full replay
跟住我入返佢6球都skip曬
突然覺得自己好大愛

屌你單一球會sbc係乜柒野玩法

有
50k pack

fb見到

應該即刻一萬有人買

食shadow好撚勁

正皮俾有品玩家

我祭左成隊韋斯咸落去

心思思想整比提

點解大簡可以平咁多
一隻icon加兩隻if

買一送一 一隻walkout都冇

比提又幾吸引喎

比提係咪勁過哂 rttf干sir同if kante？

同問

價位唔同 位置都唔同
毛盟比堤似 box to box多過純防中

88了

純防中姐係乜？有冇例子？

係，即秒

nif kante, prime馬基

普金kante
85blanc
偉拉
都係純防中

casemiro
allan

moment vieira打到b2b

唔知點解心郁郁想玩伊巴

做左先有得玩
利申 無做

普金kante同if kante分别大嗎？

純防中 可以體能差少少
可以鈍少少 可以無wf 無乜passing 無射門
但b2b 要有遠射 傳球視野唔可以差
wf都唔好2星 體能要好 速度不能太慢
類似 cdm+cam合埋一齊咁

唔大
唔好哂錢換
有if版仲可以套現 用返nif

好，唔該

個totw sbc呢

開驚用prime petit用到而家
靠佢上e1

好彩尋日無做西多
Petit 正

癡撚線
個ai幫我auto block對面射波跟住foul我兩黃一紅
即刻走場

petit正！

toty kante搭hl普巴好d 定係 toty kante搭moment petit好d?

futbin個app啲廣告好痴線

越嚟越長

sif普巴明顯防守再好咗d
粒波痴火腳少少

好撚貴 做落比堤

課咗金睇唔到，爭啲醒唔起佢本身有廣告

petit啦 始終hh係好用的

除左無廣告有咩分別 ？

有d想買
而家又平左

favourite嗰度由5個位變30個位

突然整兩隻正野
簡拿華路loan左黎用10場拍電欺好撚勁
中場用nif簡迪拍聖誕白簡咋
隻白簡換埋比提不得了

又長又飛唔到

1.6m 我有呢舊錢 賣埋細路換油雞好過

限量？仲有萬幾包，last 1個鐘
亞洲區個個訓哂覺 咪冇得買呢d包？

依家個promote 萬將pack 消失埋 ：0）

你都未訓啦
咪寫住packs remaining
售完即止

師兄d幾？wl咩rank?
唔會輸頭槌咩？

打左咁多個WL
今個星期個開頭最靚10w3l
希望今個星期上到金1

不嬲亞洲區係狗

咁我又冇咁多現金 同埋要用埋隻nakata 冇法

但如果多硬吹肥料
又有nakata做祭品
咁其實都唔錯
至少呢隻petit值

好弱姐 D4 D3徘徊
wl 17勝左右

會輸頭 但個頭好撚勁既除左D怪物
其實都係C朗同伊巴 用雷斯拍 再移龍出
係我呢D低級組應付得到有餘

如果你話龍門球中場既話我放棄鬥頂架
移定位好過

我冇得買呢個pack

其實個 mega pack 半價抵唔抵買

我都見唔到

abisheak_007 你真係賤過閪 打機打到你個狗樣

又係2比0比人追返再加時輸
巴打gg

我3球都有運氣成分 對多次你應該贏

我都係d4 d5咋 wl都係17勝
而家基本上場場都係伊巴同c朗 就係驚唔夠佢地頂

我都係用雷斯拍

我都係用緊c朗但係成日都斬唔到個波俾佢頂 究竟有咩技巧

唔係啦
我打得差，好唔穩定
gg

普巴係咪sif先有分別 普金同if分別唔大
問多句 打cam點睇

係
cam我就真係未試過，答你唔到
不過我嘅打法佢就唔會打到cam

sm真係勁 係追平左 你個勢就好似弱左好多
你未入波 我已經覺輸左8成 傳上半場都難

可能眼瞓我都唔知
淨係記得好似下半場開始d波就傳極都傳唔到位
不過我係好唔穩定架，事實係輸咗，冇計啦
巴打都唔差

正，啱啱好夠錢做

我都諗緊做佢定買隻sif普巴好...

防中黎講全驚第4

我差86,87唔夠錢之前D包全部垃圾

廢銅升咗
賣廢銅時間

最正係可以夾Mendy ffs

頭三係咩

Blanc guilt kante toty?

古偉簡

Sif pogba 77 萬

李華度真係廢到無倫

跌撚到唔想再睇個價

屌 今朝買左

完咗就升返嫁啦 定啲

好多平野執

同唔同意先... 呢件完全吹奏唔到 魯爾都叫射波好

今日懶 唔執了

訓下先打啦

呢件未用過評論唔到，但猩猩好似話佢最佳位置係正攻中

如果kante換細爆 防守會唔會好弱

Laca都有得炒

呢啲價買到等完promo實賺啦

就算唔炒 我聽日晏就放都賺到幾k

入咩好

睇皇巴算

美斯真係好撚勁

勁過打機

Ramos啲小動作真係好撚陰濕

好撚搞笑佢果下

永遠唔會尊重呢條友就係呢個原因

有名你叫拉狗

真。神獸
做咩唔留返嗰個髮型

岩岩講緊打機勁 不過佢現實仲勁
Btw當初淨睇阿狗淨係知美斯C朗個名
到睇youtube球皇片先

認唔出

唔係果個年代 上年見到呢條友係fifa個stat咁勁咁全能 仲左右腳都得
上youtube 睇佢啲片 真係樣樣得 好撚勁

出道個陣係邊路瘋狂突破
然後開始多左入禁區射門
變成高效得分手之後 變成中路1扭n再入波
沙維退役之後 就打落半格
做埋組織攻勢
傳波好似有上帝視角咁

純粹呻下，太撚離譜，一場29射，19中龍，
仲有8球中柱，我屌你老母係8球中柱，
之後仲要輸球龍門甩手加時輸12

聽就一早聽過個名
但真係玩fifa先真正認識

仲邊有頭髮

仲有一樣變態既係
佢轉左型之後 以前擅長既野
全部做到 而且做得更好

佢真係好有進攻天份 眼界可能差奧燒少少 但佢有能力突球再俾直線 冇乜睇巴塞但有球深刻係中場斬俾小明 真係癲到

佢係邊個

雷鬼頭
fifa神獸
米蘭既荷蘭三劍俠之一
古烈治

古列治 喎

你估佢唔想

每日係fifa強暴你既人

達叔

點認到

紫色條bar咪寫住ruud gullit囉

寫到明喎，仲要有佢後生張相

差奧燒少少係真心定假膠

講起臭燒
波台有個post講佢射彈地波
真係「un」落波頂度

我唔識sm差好遠啦

想睇d唔識sm or少用sm既高手打 有冇好介紹？or link？

應該冇可能完全唔用
ball roll drag back嗰d最simple嘅點都會用吓

無wo 都係睇lui多

你用邊d sm？

屌ea仆街死
bid得十幾隻又比佢soft ban

真係無乜點用我

drag back
roll
iniesta move
fake shot
呢d都無

你bid邊樣

Drag back有用 但真係好少
Fake shot更加無

隻moment petit幾正
賣pogba搵佢同kante打防中應該夠end game

過多個月出sif icon咪

啲野跌到..早知就一早賣左張古烈治入普金

Benzema

我bid carvallo今日廿隻多啲

我4-5000蚊鳩bid benzema
禁左幾野就ban
屌

8 chem Neymar真係好撚勁

Overmars仲勁

拉狗

7chem已經屈機啦

輕攻

係嘅 對唔住
所有普金都係垃圾

多謝Sam哥推介

究竟咩人先會鍾意同撐依條友

賤種蝗

唔係利迷怨婦 都唔鍾意佢
好憎人陰陰濕濕 又輸打贏要咁 好多嘔心野
記得2017歐聯決賽贏緊4:1都要扮野紅走古亞達度 真係好撚肉酸
寧願你好似早期比比咁明刀明槍係個痴線佬都唔想要偽君子

細舒米高sbc係唔係伏？

我都唔係利迷
但依條友我諗1個正常嘅人都唔會鍾意得落啦吓嘛
真係勁撚黑人憎
之前睇到哥斯達打狗真係大快人心
為民除害

頭先果場除左fing鳩美斯塊面好似仲有下冇啦啦伸後腳kick鳩佢

正義沙皮狗

Schmeical 800升到4500
入咗50隻

幾時肯出隻勁icon sbc

肥過可樂

阿lui d sm先勁喎

只夠錢買一隻：將普金尼馬上if定將普金普巴上90if 較好？

而家黎講
力架較抵

前鋒包皮跌到1.3m
好彩上個星期高位放左，唔係既話幾日就唔見30萬

傳波奧燒點會輸美斯
阿記班廢柴前鋒哂機會咋

得罪講句
美斯25歲打後Vision已經係奧燒之上
下下30碼直線劏去右閘盲眼位，艾巴俾佢餵到飽

岩岩1.3m執左隻處，買左當抽中

點解利雲大跌價 跌左十萬

In pack啊清

多coins真好

冧市往往就係唔知upgrade好定入貨好。。。

睇下隊波夠做未啦，黎到三月個人懶，襯平入隻想要既算，唔捱夜炒卡啦

都係多得隻89包皮無跌我先可以套現上90

我要賺埋呢轉先夠，不過睇運啦，都d貨散得，散晒，張st包皮又唔係咁嘅價

拎住89包皮係咪應該升做90
隻89仲企得好硬

多謝兄弟意見

岩岩升左，之前差價70萬依家差價40萬

開十幾pack得一隻85 4隻84 一張廢黑

其實個仆街閪ser 係咪0000 - 0600 先叫人玩得

其他時間真係閪到一個點

都已經3月仲有心機炒卡

RTTF VVD vs Icon CB邊個好啲
之前抽到un吹cancerlo 想入隊

利申 有future star gomez

係真架⋯所以外國D pro 做哂夜鬼

跌到咁，有d 想放左隻呀朗，換sif 包皮+ sif pogba / bb blanc

呀朗個位用伊巴頂住先

就係最憎佢呢樣 打舖機都要限時限刻

贏輸都無所謂 做波都ok(當黑哨) 但唔好delay 到轉身極慢 sm 都出唔到 已經係最低要求

今朝試打四格 全button delay

打親4 格，球球fake shot 都幫我直接射走個波

打4格真係唔太可以用timed finshing 同 fake shot

我就半場都過唔到

feel到對面順到仆街 轉唔到身 下下傻仔咁護左波先 慢慢郁到

跟住對面彈得好爽 switch 人守又慢 無燈俾對面又一球

5格都未必順 4格真係唔好試...

8W8L，6場12碼全輸
臨射之前郁方向係都要同我射中間

又有

點解你有。。。

係有 已經無曬

証明世上有幾多弱智賭徒

有冇舒米高二世食評？見佢幾平啲數值又唔差

只係一個87SBC材料而已

簡迪普金換90keane算唔算upgrade

kante 防守勁d

點賤🤣

卡面黎講算upgrade

隻比堤好撚正 10場Loan好撚少

入左幾十隻laca唔夠錢整比提

巴打幾多入

7-8k唔知幾時先升得返，同埋唔知升到幾多我都係搏下

熱身先 陣間16強打印尼仔

加油

課左幾多

one club sbc

琴日好似有巴打儲到2000隻肥料
想問下有冇巴打識點儲?

我抽到下體隻savic

屌你老母 死全家陷家產

繼續吹

g持

唔洗啩

好惡

放coins 4/10k pm

終於做完隻比提

CLS

用哂全部錢做隻比抽
遲啲一定又收悔又多隻un吹

績下口德好喎巴打我又無得罪你

痴線 d 連登仔酸到傻撚左，抽到好野要俾人屌死全家

挑你老味
痴撚線 屌你咪屌你

係到showoff 就預左
食得咸魚唔抵渴

玻璃心到喊

記得開頭個排又係有件叫人死全家 痴撚線
仲要比正皮嗰啲又係乜撚嘢事
話之你點屌 總之咒人死全家就過哂火

接受到中卡貼圖
接受唔到比人屌

唔係唔屌得 一路都係話之你點屌 有撚所謂
叫人死全家就一撚定唔得

呢個中卡算係咁

功課隊coin隊出黎屌哂鬼 屌得仲甘

你屌我咪算
我貼得出黎就預咗一定有人屌嫁啦
問題係關我屋企人咩事先
點解要燒埋佢地個啖

而家係話緊你叫人死全家
好心你 就咁屌就個個撐你 你叫人死全家就係過火

十萬條友屌7佢都冇問題 係一個叫人死全家就。。自己諗啦

btw dllm我都想中呀屌

無pack又唔高rating
唔特別荀 skip了

88都仲可以考慮
89就即衝

或者唔駛用張IF

算啦 有d 人係咁撚口臭

呢到的人係禁
你有好野 有$就眼紅
btw巴打恭喜

屌晒陷家又真係比較少見

其實直到而家，我都諗唔到一個方法去應對呢個情況

負個評派粒膠咪算
打舖機都咒人全家

人品差所以抽唔到

冇打 淨係睇圖咒人死全家

玻璃心
想像唔到比普金隊恰 班課金撚屌會燥/sad到咩程度

之前有個打輸就上嚟屌，又係咒晒全家好撚毒嗰隻，以為有打fifa都係連登仔，不過呢排少咗見。

唔撚鐘意咁又貼圖
柒唔切衝出黎比人屌

而家係唔撚鐘意你呀 走啦冇品

屌你老味
衝出黎showoff又好有品🤣😏

死撚開啦
平時就深潛
一上黎就屌晒人全家
做乜鳩姐

屌全家又過火咗嘅
不過平時又冇傾開計
淨係中野先上黎showoff又有乜謂？
要show你post去自己ig / fb算啦

88列卡特50萬都冇人買

琴日入完1m肥料又跌
今日再入咗1m
隻87 alisson 18k都買到

屌左佢啦
而家屌完佢咪屌你囉 死要拗 錯又唔撚認 係要係到推黎推去 成個小學雞咁 “佢打我先嫁”

panic sell到,個市依家插到唔想望

個個po都有人showoff架啦 預左比人屌
而家唔係話你唔屌得佢 但唔會有人似你咁樣咒人死全家

巴打 tg？

平時冇上水 中卡貼圖 預左接受人地既祝福架啦

諗緊放唔放左張middle vieira黎整 搏單車變摩托

用過loan 好似魔戒精靈族 好型

Budget 有限 得900k想執cam 同cb位
89 blanc + sbc hamsik
88 rio/92大簡 + 普巴

隻垃圾On9 軌潛完水又翻出嚟柒

入左85 alisson 之後18k quick sell 比人買左 係咪要完

88列卡特轉88rio算唔算upgrade

想買隻94 yashin玩下 是否不智?

其實有無人真係買過coin 捉得嫌唔嫌

都係果句
先撩者賤 打死無怨

道德狗死撚開麻煩 呢到係咩地方

嚴唔嚴

賤種🤣

佢打你一拳 你打死人地全家
咁都冇問題既話 你繼續

呢到係公眾地方呀傻仔 就算你係屋企殺撚左你老母 都要坐監啦撚樣

就係有你呢d傻西 不負責任係到講乜都得 先會搞到d風氣咁差咋

彩你都廢尻事 咪睇下有幾多人認同你囉

你白撚痴啦 呢度不嬲都唔比屌人死全家架啦

傻鳩，郁啲就叫人死全家

耶辛，又名耶送

逐個回應負評你都幾撚得閑

要練sm 係咪首先要買d 有4星sm 既人先？
我發覺我中前場6條友得兩個4星s

今週應該起碼輸左廿球kick off
10球45分鐘尻射

Ok thx巴打

其實你有咩問題先會堅持自己屌人死全家無問題

西甲？

喺game挑釁人嗰啲傻鳩咪係呢啲

睇下你d負皮 有幾多人認同

個個笑你班道德撚 無point又9唔搭8

玩野先 點得人打到你點姐

仲做？睇個樣都係進化型4不像，係算平

但我自己有波叔響道唔敢再做，似b2b cm多過cdm ,大家都係諗清楚，我自己忍緊手分析如下

防數據靚但HH， vision 低，finishing 低遠射難入，上年18有做比提，遠射波差到無朋友，marking 食shadow 都唔爆，組模係鈍果類

大家諗清楚打咩陣，如果4231另一個part 咩人，41212 打cm 傳射又好似差咁d

不過用過moment版其實ok

打draft隻95耶送好勁

你正皮都唔多過
有咩人會認同你

我都試過兩次比人陰買if買撚錯低rating嗰張，最後都係一樣陰撚返人

邊個係到showoff挑釁先

道德撚開始調轉黎講🤔🤣😂👍🏻

遠射唔計finishing

95個隻太貴 買唔落手

咁就賺幾萬 8k買 會唔會有報應

巴打tg?

再一次屌你全家

話唔屌得全家果d係弱者
因為屋企人咁撚樣同化/培養你宜家呢個撚樣行為

大大力屌撚爆你全家🤔😂🤣🙇🏻 👏🏻

意粉
得DYBALA同MERTENS係4星

用緊middle 200場
模組唔算鈍啦 當然唔係靈活
185身高 agility 都有8字頭
佢最大賣點一定係aggressions 同interception
Ai控識自動截波 手控埋身狠
遠射就不過不失 9成中龍 但又真係好少射到死角

我自己覺得有d關係，好似reddit 健康射數據咁，我個人認為咋，同埋上年隻比提比我感覺射波數據好假

遠射黎講finishing緊要過long shot
有人做過實測

我而家話你多鳩餘屎忽痕逐個唔啱聽就負評好撚得閑呀 你講我多唔多正皮有冇人認同做乜鳩呀

咁都有得嘈 低汁罵戰

又入左十幾萬貨

過咗更年期係唔同d

就係因為呢啲嘈交
所以搞到今年FIFA 19去到3月已經二百幾個po

吊 帳面蝕緊300k
Ea有冇咁多包出呀

青春期係有火d

猩爺已經昇華到第二個層次

屌 我都想嘈交
但係揾唔到位入

頭先11點仲有核彈pack買一送一

屎忽鬼 loop夠幾篤屁未

簡單一點

明屌你全家又點

觸發點係你撩先

其他乜春過唔過份係道德偽話

你唔撩先就無之後既野

唔好嘈交啦

是必要抽的話
其實而家個rare electrum players都算抵玩

巴打有tg?

哦

弱智道德撚

即係你衝一次cam

我衝返你十次+full replay全餐+玩足全場

就係咁簡單🖐🏻

真係多痴線佬為咗fifa呢隻閪驚，唔值㗎

Upgrade 邊個位好 有800k

邊個玻璃心啲中靚野就咒人全家 好似有問題嗰個係你

headline sane同普金尼馬點揀好

中堅
Btw巴打用咸錫打防中

我認同先撩者賤依句
不過我覺得禍不及家人 打機嚟
不如下次唔好話全家 試下講 屌你呀

4231 同 matuidi 放dm位

我買到頂死曬 開唔到pack

fyi

我用緊打cam
打cdm表現如何 識唔識吸波

我都因為隻messi俾人開齋

乃木巴去咗邊？

我當佢b2b 比想像中好撞 搶就一般啦 但遠射真係好好j

想問下if ben爺打cam遠射係咪唔係好掂？

收皮啦

根據你既logic 你負評多啲 係咪代表你錯

有無巴打放coins

人地showoff一次=殺你全家 x 1/10
之後你就報復10倍 殺返人全家
咁你逢星期四唔好入黎喇 你屋企人應該死得好快下
利申 數學差

如果kante轉細爆（87 fs Gurndouzi) 會唔會防守力不足

貼張圖係show off
衝鏡係挑釁人
咁都可以比
傻鳩

bb blanc換走普金pogba定kante好

ching數口精

我5千入左85 alisson 轉頭set 左10000 buy now 俾人秒左

真係有點痴撚線你d 思想，睇黎你現實都應該係邊緣人成碌柒咁

agger

睇黎大家對挑釁showoff定義唔同🤣

普金salah有無說明書
好似用極都唔係好順手

英超隊

放心啦
你有你貼 我有我屌

你貼上黎都係為開心姐 我一樣屌得爽皮🤔👏🏻

有言論先由架嘛

諗住屌埋你topic
點知先有道德撚衝入黎做嫁娘

thx 巴，見佢long shot個數唔係好高
出左半年先第一用

抽張靚卡都要咒人咁陰毒、你自己抽中點先

想問係咪無計full chem
係咪一定要轉英右閘而其他位唔轉

琴晚打過你

踢cam後上唔駛較腳又係爽

四萬買隻WALKER 搞掂

言論自由的權利在任何國家通常都會受到不同程度的限制，例如發表誹謗中傷、猥褻、威脅傷人、煽動仇恨或者侵犯版權等言論或者資訊的一系列涉嫌侵犯他人人權的行為都被禁止，而表達意見時也需要注意時間、地點和禮儀

唉 好在大學讀哲學 聽過下姐 無知真係最可怕

屌個d中靚卡但扮慘個堆 我諗一定無人反你

Gg 巴打咩隊

Walker Simple answer
Cancerlo

上連登講呢啲真係浪費生命
勿認

點解你上年咁青春無啦啦搞成咁

真

平民隊 ben爺同HL呀奴

上連登同嗰條垃圾講道理就真係浪費生命

大家會唔會做舒米高
希望唔好係下一個施治

想問有無人知而家tb 金咩比例？

琴日問$6.5

得果87都唔荒勁啦

本身都唔明，睇埋呢句明晒ching應該係好鐘意用普金隊既人，日日靠渣住隊普金贏到一場半場icon隊就打晒飛機果d。

第時抽到靚卡記住直播qs，如果唔係會....

呢d咁陰毒既字我講唔出口，你明啦

你又岩巴打

不如買佢老豆好過

好鐘意舒米高
佢星形撲救真係好有型
IN GAME有無呢招技

85 blanc搭干sir 會唔會勁過用kante搭干sir

依家仲有冇WL 著MKer 波衫，即係連登仔求讓賽？

淨兩場，贏輸都升唔到下一level

琴晚見到你隊波嚇咗一嚇

WL都睇唔到人著咩衫

咁高？rmb 定hkd?

多左啦你，起身啦

做乜鳩

搵人認領返隻癲狗 捉返入籠啦

HKD

SBC 料都不如
我買隻艾力臣都係萬九
個SBC 要83 RATING 仲要張IF

同意 其實直接買料仲好 除非untrade la

untrade都留番之後用算
除左有愛 如果唔係應該都唔會做

用過prime 有少少呢招 reflex 好

頂唔順美連

英超中路位置卡打RST/RW/RM有冇推篤

Son,rashford,salah

仲有世三

88 PETIT 同 89 謝拉特 點揀 拍FS MENDY打CM

我賣ac 啲人同我講話而家¥3.5/萬
cls

收你3.5/10K下話

有冇moment 大簡食評
想做佢換左sol

我會BLANC搭KANTE

下三路波全game頭三

頭鎚5球贏4球

Goal kick open play 都ok，係corner 輸俾朗同ibra

有無人睇緊Sethma?

係呀，買金時又要高價，賣ac 又要比人㩒
10k 唔係等於1萬咩，我應該無用蝗語

其實控錯位 連rio blanc呢d都會輸

12碼緊張到

冇人刷home win既而家

唔係話你蝗唔蝗
佢收你COINS唔通比返佢賣個個價你咩

大簡一定對得住個價

一向係咁架啦
梗係想低買高賣架

不如拎筆錢買隻tradeable prime rio
或者再加啲買toty varane/vvd仲好

如果買賣一樣價咁就唔撚洗睇價啦3蚊10k同10蚊10k都無分別

同一貫答案一樣
有愛/多硬吹肥料就做

同樣價位 補多少少有92馬隊

我睇佢打姐 高手就一定識sm ga

有冇呀lui個台條link，集氣

最抵玩 又唔弱又想扭既就福仔
世三最貴一定好

出國了!!!!!!!!!!!!

好似出咗線book機票了

👍👍👍👍👍去Manchester 打

可以打機打到出國! 勁

屌岩岩打撚到個心爆左
陣間應該對web nasri 8強
輸左都有復活賽 只差一關

Seth同lui都出到國？

會唔會直播

有2.9M 邊個位要upgrade?
張銅卡係入場轉tie 仔

香港有四五個人係特別勁佢他明顯勁過其他人一截，值得出國。

Youtube search sethma317

本身有用緊hl福仔
不過而家if兒子都未負擔到

買黑奴食hunter頂左算
美連真係好廢

我呢D小野啦 全部UNTRADE 一隻爆機都冇

橫掂都係入場換
張銅卡換Chong可以full chem埋福仔

seth巴加油

無錯，我用開佢baby同埋只係用左500k就做到

其實只要知道邊d係高分低能就得，如三腳老矣幻幻們等

Ea要你死 你不能不死....

而家諗返sony同成好慘
今次咁多位
分分鐘可以4個香港人出國打

2.9m 例牌答案咪 油雞 告魯夫 比利
或者貴少少 prime細哨

佢地兩位無參賽定點

今次第一次上金一

打到尾場決賽，10射10中要射十二碼先贏到
對面courtou識飛無移籠但係乜撚波都救晒緊張到我

係喎 無留意有呢隻
thx

佢兩個前兩日比人ban左
岩岩比賽前一日

嗰場唔知點解我隊波得好好

因咩事

Toty ddg

你阿爸阿媽係咪兄弟姊妹嚟㗎
生咗天生咁有殘缺嘅仔

課coins

你留個tg俾我！

Shing唔清楚
Sony開台話有隻人比人max price buynow

睇香港人打fifa真係特別有感情

你pm sd個tg俾我

Ea好仆街
咁唔好set max price比人呀麻
有錢佬買野唔睇價錢又唔比

到時想睇比賽支持都唔得 ea都唔會播亞洲人比賽

日撚日都贏架啦

係課金隊覺得渣住成手好牌 諗住食硬

贏功課隊爽過噴精

有幾惡毒牙兒登仔

死撚開啦你

被人做

課金戰士嬲9

唔好理佢啦 有手足出國代表香港打比賽啦 支仲有一個陣間打 支持下啦

有意 tg: mm2019_34

你信？

邊度有LINK睇

上面我post左

舒米高定cech好

算啦
Sony個陣佢係課coins都合理
係睇下比唔比人周到姐

直接ddg啦
cech既教訓。。。

Cech除咗某一兩場勁之外場場廢...
不過未用過舒米高

不過cech狀態穩陣囉
場場都踢得咁差

穩定

狀態穩係佢既缺點

想問下個任點解嫁

我試過用全銀 打sb同單人賽季都唔得

新手

因為你唔係線上係打單機

線上單人 另一樣野黎

即係dr?

用Cech 打龍 練到手控

線上個版 右下角

線上 右下角 用r3搵

不是
佢有寫住線上單人

多謝各位巴打

lin 登有愛

依頁 右下角

有無巴可以穩定出到r1 +l3 左/右 接波轉身
成日變咗漏波

之前shing唔係話出到國咩
而家ban左取消資格？

賣陣入84 係咪冇得

輸
成日漏左個字

今晚3點先入
85 86個啲

打啦
支持下香港人

Pish

ozil拎哂德甲西甲英超世界盃歐聯歐國盃助攻王
vision差得去邊呀

隻moment比堤打攻中位肋攻助守
加埋防中位搭烈卡特同簡迪好硬淨

窮了窮了

今晚快啲出totw sbc !!!
發達靠今鋪㗎啦

星期日唔似會喎

淨講key pass ozil點會輸俾美斯
今屆世盃ozil場均5.5key pass係全部球員之冠

冇玩幾個月
想問下2.5M值幾多

想放

冇frd
友誼賽季點做？

喺度搵人咪得....

個個寫住home win 點知一search 到作客就即走 d人可唔可以守下規矩呀 我送左5場比人...1場都無人比番我🥺

Wl終於有好開頭了 10場贏7場 之前15-16場先贏7場

發覺fut post成日出現痴線佬
係咪打fut會令人燥狂

1000掛

日本嗰nasiri 好勁

人地真亞一

wkd league岩岩比人屌打完上黎出氣

個波未黎到之前便要禁實L1 才用L3 迎波

WL畀佢姦過兩次

真係好勁 諗起要對呢D人就肯定好大壓力

漏波就有用
接波轉身無咩用

壓迫撚鳩標時有用

咁又唔會 第一次打到懷疑自己小兒麻痺 第二次再對佢根本零壓力 輸少當贏

Moment大簡又幾好用 隻loan版好勁

與其接波轉身乜都做唔到
點解唔直接FIRST TIME FAKE SHOT過左佢

呢招通常係傳控打法先用，目的係保護控球權

佢係咪就係上年打tournament個個web??

想祭左隻nesta 換大簡 但無錢做sbc

係佢

佢上年屌打d pro

我都想搵人做

啱啱屌打Seth Ma

歧視毒撚

普金屁馬同sif世三留一隻打左翼邊隻好
兩隻都可以full chem

又奴到17勝算 心攰

巴打，係咪放coins？

做完比提 用咗幾場覺得佢好勁
勁過90果隻好多
不過150萬un吹真係真咗啲...迫完同rio一齊用到end game

賣ac, 綠色框不可交易
可交易的連現金大約2百萬
tg 出價

如果想買felipe anderson , sif 定tif? 差別大唔大？

TIF
本身隻野走位已經好好

用Azp會唔會俾人斬死？玩3中堅

EA可唔可以唔好幫一邊幫到咁明顯
啱啱有場遠我連續幾球遠射撞射都入哂
好戇鳩

請問chem用咩？一直用mane 普金

好junk扎用唔用波叔換毛盟比提 但波叔射波勁好多

我食MASKMAN
本身都好似97速

明白

一定係屁馬

ST 有什麼好選擇？ 查斯古特 或都舒夫軍刀 有愛但怕伏

有愛就不要怕

如果唔係追wl elite 建議用有愛球員 會打得開心d

90zola幾好用

軍刀係打一腳波，接應long/through pass, 禁區內任何位都射得，頂贏一線尾中堅
千忻唔好扭，同埋佢係勁前鋒，但唔好諗住佢可改變球賽

啱你風格嘅就好用囉

完全同意有感情係唔同D架

Crespo?

Live : Seth Ma 出咗局，差一步就出國

對面條友猜到呢

對面猜波係麻煩
先輸一球係自己唔好
好多人都提左話唔好比佢入先
知佢會猜波到完場

seth太急

講真人地個陣咁都贏兩場係有料到，唔通鬥攻咩

係呀 要嗎

其實對住啲勁少少嘅對手要鳩猜都好難

其實係我斷定點呢，90mins 就完場 諗住拎多1win喇 冇喇喇斷線話要審查 出到去又冇扣場數

我岩岩都係

啱啱對有隊都係咁 贏緊佢佢斷線 跟住唔計我win 屌哂佢地老母呀

我反而想知點解對面入場要打rm lm
蝕3chem好咩

dnlm領先緊無啦啦彈咗跟住話審查賽果 之後點排都係得一格
有冇人都係咁

sam gor有冇報學生電競

Seth打得好緊張 比自己太大壓力
繼續加油巴打

一樣 贏緊3:0 75分鐘開似疾，疾到85彈出去當冇打

屌唔打啦 今晚先再打

點算 1win好重要

多一個陣用掛

為左一個陣夾埋蝕6chem咁on9
btw seth唔急應該食硬
好多球唔好夾硬黎應該唔洗比佢counter

嗰係前排1月完咗啦咩

無陣比佢美斯 蘇狗 巴爾同場到
佢無放lw落黎
五後衛陣唔岩佢心水掛
本身美斯 馬些路都夠高數值

自己覺得佢打打下迷失左
自己路數比大巴封哂
仲要先輸一球就心急

為何又遇到仆街呢？ 大家而家刷緊嘅小心啲，唉。

好彩gk 救到，唯有斷線，蝕合約

試過25’輸緊三粒斷線，無扣場數

岩岩聽阿seth講
諗起你都係學生

每個禮拜鳩打都17 但次次都差少少先20 lol
成個陣都賣左兩定三次
442 4231 4222 451 全部試過哂結果都一樣
睇黎到瓶頸位了

成日都係咁 平均一個WL有兩場會咁

又有咩？
點樣報？

佢應該係講之前個個
你應該miss了

岩先有場又係咁
贏緊4球彈走左

換左牙朗之後未上過金1
宜家得返7場要贏4場
好撚驚

我都係係16-19w徘徊左好多個月

今次第一次20w
14w淨8場之後場場當決賽咁打，今日開住Sethma live咁打特別有火

可以搵自己最擅長嘅人同陣，再練多兩招sm，加多d進攻番數(corner, free kick, long shot, first time shot, 燒味etc)
加油巴打

唔識綠燈就練綠燈
識綠燈既就練準d
冇sm就練sm
有sm就練多d變化
想進步其實都會有明確方向既

一樣呀巴打。我就打14win收工。今個星期轉左牙朗仲要打多左場數先上到14...遇唔到爆機隊但多左場數中鉛，cls

welcome to my club

踢WL 踢到1:1 七十幾分鐘對面無啦啦斷線，當無踢過？？？屌你呀EA 哂我時間

依家主要用4231， 輸緊要追就4222，贏緊要守就541。試過幾次心軟唔轉541死守就俾人追和打加時

補充ps4

哩個真

仲有通常轉左陣都會入波

同埋有時右菇轉人會失靈，轉黎轉去都轉唔到防中，通常就會望住對面入波今個星期打得好差，第30場先14win

我諗岩岩成個ser都有問題 幾個巴打都咁

巴打打過幾多次WL 好辛苦先14win

灰爆
19win 玩到第30場 load 唔到入去 望主對而隊陣容5分鐘
Quit app 再入 佢當我DNF

有冇巴打想解weekly任3場friendly 留psn

下次唔好quit
死等

無記錯普金咋人地，個陣價差好遠
我係咁以睇睇嘩，咁既陣都可以打到比賽，我以為金2-3料

有冇得睇番？

icon 中堅用prime blanc 定 prime rio?

其實軍刀baby 和91 的差別不大 。實際情況係咪都差不多？我另外會入雷哥代kdb 因為大愛

1m budget 想執cb + lam
89 blanc + if martial
定 88 列卡特 + 普金尼馬
邊對好啲

下

Pele 14m7
Market有隻

買啦 買黎俾sony試下勁唔勁

想解週任，求friendly

太貴了 10m就話諗下姐

Prime都猛猛緊打到wl, baby唔咁想像

儲多14.5m我就買到喇 希望冇咁快畀人買走

放2.2m coins ps4
$5.5/10k

綠tick untrade 加一堆肥料
全收/全ac出都可 可議 好價就放

我快d 差14.3就得

我好垃圾，十月打到依家，由8wins 打到19 wins 都試過，無左健康射又變番14-17 升降機、今個禮拜打得差好難先14

屌你老母又輸12m

Psn係咪出事？

賣coins 4.5m $2200 你要識過

對面成隊toty icon 踢11龜真係唔識打

想上一個lv 最好學簡單sm 做到對面估唔到你下一步 咁進攻會多d機會 另外就係防守
我自己就係防守出事

打cam 邊隻好啲

咁擺明基沙啦 如果cam

Cruyff moment個價越黎越靚

防守我都係控CDM 守傳波路線，再上一步全人手防攪唔掂，唔係好識控CB tackle。進攻套路我覺得自己單一左少少，黎黎去去都係落底出波或者落底扭入去。不過好在做好有動力練好d

咁做到對面估唔到你落底傳定cut in 應該都已經創造到唔少機會嘅

一樣....轉瘧黑朗仲難打左
平時金2/金1..而家要3場全勝先金2到...

琴日打到g3就冇打了

poty細舒有冇話會update半身相

雖然話唔熟唔好控cb
但係唔控點會熟
只要對位對得岩就好易補位
如果踢開波或者有意識
drag back m+fake shot已經玩死好多人

隻比堤好鍾意走上走落 如果想要純防 未必岩

屌你老母 真係垃圾game 美斯都係咁頭贏d波 搞到的幾唔好意思

仲會唔會有特別PACK?

防中未回得切時 控中堅係咪㩒住x 去搶好d 有時自己控住搶會標空氣 之後空咗個中堅位比人直線

主要諗緊普巴4腳5sm
同埋冇咁易比人拍甩

我自己好少靠電腦幫我tackle
除左佢爆邊同時中間有隻入攝
咁我就會控cb補位 r1叫隻閘幫我追邊
如果電腦真係幫你tackle到 個個都會用啦
射門既ai block另計

185高 80agility 一定唔叫鈍啦
除非你要同癲狗型防中比

佢dribbling 得7x 用落自己就覺得麻麻

普巴cm/cdm會好d

輕鬆dr用if depay + ibra+neymar好撚好玩

If depay 練sm必備

有條友叫justinbenho, 寫住lihkg home win, 但連續遇佢兩次都quit

暫時用左10場左加prime都係鈍鈍地研究點搞先

試下engine + 佢dri
用過88 petit 真係唔想比波佢帶

想問下r1叫隻閘封係click定長按？

爆邊放直線我多數手控追落去，再俾番AI幫我行住佢。自己行成日失位

以前試過咁做

食deadeye 都可以一戰既

但始終最佳位置係cm or cdm

長按
最緊要係拉返岩位
你知佢放直線既話
你睇得準咪越位陷阱
唔準就拉後包位
唔係同時追幾個目標都唔會叫電腦幫我守

我手控唔勁 用緊futmas 馬杜迪 拍88 petit自動搶波
但又想撚下普巴

10chem hawk?

petit + 普巴試吓囉
唔勁就更加要練吓啦，練好咗嘅話普巴係可以好勁
可以搶完波再好靚咁做個波上去

btw你買if嘅就買返普金算啦，sif先會有分別

普金嗰隻我食hunter

一上到十勝 隊隊都係爆機隊

Thx all 盡力了 我有睇晒你地留言
我知自己好撚急 但係我控制唔到
我緊張到一食野就想嘔
多謝大家support

想問全ser limited嗰d 2 for 1 pack係咪淨係2,3,4點有？

係咪要打敗者復活

有冇巴打有時間切磋下三場解weekly

POTM hazard 普金屁馬係咪都係普屁

我個陣可以 POTM hazard, futmas KDB, TOTY bale
或者 gold Neymar, 90 mbappe, TOTY bale

包皮 好過 kdb
所以下

支持你呀！大把世界下次再努力！香港靠你地幾個pro gala

屁馬勁在雙五星

吸收經驗下年黎過

我都係留住隻世三先。。家陣個價太西，唔岩升番d先再賣
普金屁馬隨時都可以買番thanks巴打們

下面我4231暫時試緊包皮打左翼，屁馬擺CAM。用4222 aggressive 陣就左包右屁，推bale 上去拍ibra 9頂希望work

加油💪🏾

想保值就買if 我都係咁
一係換93 一係94

ffs mendy 定 88 sandro勁

好似包皮會出tif 都唔知入唔入sif好

otw

輸完比web之後果場就係 復活失敗了

加油靠你地了

我都係toty bale + ibra + neymar

下次一定得

如果過4-5m, 買家冇otw卡係咪要叫佢買左幾張先

支持手足 只要係香港人就支持

出年加油💪🏻大把機會

下次就會再冇咁緊張
實會再打得好啲
加油

簡迪截完波傳返出黎 成日傳失 係咪要買if簡迪

唔會有咩分別啦

買toty

唔太值俾多幾十個

Goodjob setma
你係大家心目中贏咗架啦

大概幾錢ac

買比男朋友

Prime Van der sar同if de gea有咩分別

最後3戰全勝
hazard換左黑朗, 4222轉4231
錢就洗左, 結果都係一樣

去到咁上下已經係打法問題

其實佢傳波stat唔係真係咁差
起碼有平均水平
唔好夾硬用weak foot傳就得

10場之後連輸6場 屌你老母

有無巴打未打friendly3場？

解圍太急 難搞

prime vds 勁過toty ddg 個人覺得

兩隻用過

如果立亂向前傳既話俾邊隻你都一樣會傳失啦

Sam哥 可唔可以幫我打一場差一場11勝 我連輸左6場

又唔係兩星腳 其實正正常常 唔係killer pass無咩問題

有冇刷friendly任？（入一球走場，輪住做）

你in game用咩陣

130萬入左隻處，咪咁快呀

自己打啦，差1勝實贏到嘅

咁癲

佢嗰場打右翼 定 前鋒？

唔逐個覆了 多謝大家
雖然只差一關 失落就一定有 但其實我今日幾滿足 高峰時期有成233人睇 完左之後仲有唔少人睇我hea打wl吹水 好玩過平時開台認真打好多

加油!

在心中 唔駛多講

有冇pc巴打刷friendly任

subscribe左你個台嫁啦

你地刷home win會入場直接走定踢晒90分鐘？

點解砌完隻petit係app睇都唔係半身相黎既

褔
屁 ibra bale

or

bale
褔 ibra 屁

應該正常 見d loan moment 兩張都無半身

有冇清用過 92 de ligt 荷蘭仔 有冇食評

打完最後一場上左金2
希望下星期上到金1

今晚堆特選if 會唔會再跌多少少呢

等埋3點promo pack

龍門 一睇模組 二睇風水
VDS模組冇得輸 加埋icon光環
全驚一定數一數二

今星期英超咁多除波衫慶祝(曼聯，Watford)

FIFA20 應該加90分鐘絕殺除波衫慶祝動作，型棍子呀

唔係掛
睇futbin又有半身相

有d 係咁 cech app 都無半身

咁不如加埋球員唔肯被換出場

btw 好唔好用
窮撚仲用緊baby blanc

有冇巴打打friendly

散放300k coins 150 hkd

tg :bbicyclee

用過VDS 高波唔會輸 中腰波守得好
但唔識出迎 地波=古圖
覺得用番neuer/ddg仲勁

有 Icon level
如果係主流聯賽一定貴一倍以上
不過冇吸波同自動修正
同埋今個wl覺得ea改易左12碼
以前可以一野撞開9成前鋒 冇犯規
今個week同樣咁做就送左兩球12碼

半夜三點正，今朝好似係十點正，搭正搶
得幾分鐘搶
唔知今晚有冇

地波一定>>>>>>>>>>古圖
Vds根本就係識接實同落地既古圖
身高差唔多 但vds 輕身好多
唯一缺點就真係出迎慢 一定要預早手控出黎

Icon 舒米高 or 雲達沙

一定vds 舒米高同列文都無見過人用

vds都係因為個SBC出得耐先多人用啫

教練係場邊發脾氣

三隻prime 用過

vds > 舒米 = 列文

舒米高似neuer type
身高體重都一樣 連trait同spe都差唔多
咁不如用返舉手

琴晚用lloan果隻用左幾場覺得ok所以先砌
岩岩砌完未開機打砌左成朝好撚攰
你多紅卡應該唔使點用錢就砌到啦應該
我好似都係用左30萬以內，用盡哂個倉d untrade我本身砌左隻中田同埋

唔會整除衫啦
你估件衫下面個模組好靚咩

手控防守 普巴=blanc
勁到仆街 用緊sif 射波都勁

依兩隻有冇食評
拎黎打lam/cam點睇

唔係直接走咁home win黎做乜

比賽經驗，壓力處理能力，都係要儲嘅，加油啦年青人。

諗住買佢黎夾返隻中場荷蘭仔

.

隻德甲巴西用到我屌屌聲

舒服佐!

英超第一球
30輪都黎緊

阿積士三角
之後我做埋隻左閘sbc 勁好撚多

Ea送個包最高80
有冇人話我知個機率係幾多

唔係第一球啦

有冇PC巴打做仼🤘🏻

原來第二球

一輸12碼即刻走場 先10分鐘

走場又要開名

人地送場俾你又唔鍾意

0-0緊呀
差1場打到好攰

係咪0:0 比人判12m即走？
真係勁賤 損人不利己

生波係

第一週個球好似係舒服式十二碼

幾好用 又頂得又射得 係有小小鈍

隻左閘好用 又平

擺明就未射走啦

英超potm邊個機會最大？
大約要幾錢做

正路就阿古路

aguero
正路9X rating
700k走唔甩

跪求建議 1m budget 個2個吉位有無咩好提議
本身用緊 de bruyne 同sif mahrez
入場c7會打返st nedved 打正中cam

唔該曬巴打

94 reus/ potm aguero/ prime raul
邊一個打cam比較好
諗住用aguero頂kdb

700k 我諗起英超第一前鋒事件

reus 頂級icon stat 但氣短
raul 收返埋 太單薄
aguero未出 答唔到

歡迎撚我狗
if aguero都600k

我估埋單都要1球到
同上年差唔多

Cam無返9x 傳波 好難比到直線喎

0:0佢走會唔計嘅咩！？？

就咁forfeit?

終於贏第一場weekend league
3-0 cup到4-6 痴撚線玩到成身汗

睇邊種
我用賓爺踢4222cam
killer pass唔係重點
好扭 射波勁先緊要

巴打第幾場？

佢計輸 你計無打過
試過9x分鐘補時 0:0 我拎到12碼 對面即走 賤到仆街

格一陣打 個狀態真係好d

都係左右翼包皮尼馬依啲囉

想問下平時成日約戰既手足 常唔常遇到友誼賽季send唔出invite?

invite左收唔到就有
都係restart ut

希望sif pogba 今晚跌到7字頭
Sif 包皮跌到～1.2m
Bb blanc 跌番落7字

冇做research，但唔計icon，有9x passing又用得過嘅我估冇幾多張？

第8場 我第一次玩weekend league 我隊波好明顯唔夠班 差唔多全隊普金 最勁已經係之前sbc果幾隻 falcao, luiz, cech

我同d fd成日都冇彈send invite果舊野出黎 直接去左等對面應機果版 原來restart解決到？

想問幾多場之後會計勝差

琴日1.4入咗包皮 diu

messi個d
太低vision passing 個d 有時比直線係唔鬼到位 高數值個d比到靚位翼去追 even 射埋

唔夠chem

早買早享受

差個十萬算啦

我有黑朗SIF包
之前買完列卡特仲要即刻出SBC
黑到爆

其實而家諗番起potm vvd 450k其實抵做
可以用到tots 好彩有做

咁撚閪

其實對面咁做好on9，12碼都未必入硬

係啦 勁ON9
有時打到加時 佢先走
明明之前 對面走場都會當嬴

有80+pass 食張maestro其實都ok

普巴唔係已經7字頭啦咩

都係 不過要原本個球員唔太慢先得 最緊要vision 同 short pass

輸7場仲玩

本身想做weekly objective 跌到落d6
之後d6比人場場456
但wl又尻下尻下就自然14win
究竟我玩緊乜

Prime raul cam??

你得嘅
有志者事竟成

我目標係贏兩場

其實D 4567 無咩分別
其實條友係認唔認打真打同有無打ONLY
好多時都係鳩打拎分/解WEEKLY任
大部份人都夠11場續wl 嫁啦

貼個陣來睇下
有d普金陣好撚勁

D5料 WL 14 win有無可能？

正路都14win

意甲有邊隻cb好用

同過D3 friendly
輸過好多場3比0

我d6比人屠都有14win

輸到咁上下ea會比你14w..

要打幾多場到先有？

28-30

有無人想擦友賽任務

要打幾多場先有
我都係啱啱升上去咋

黑仔起上黎可以29場13
最尾一場輸埋

今個星期23場
正常應該28-30

拿波里黑人大肉腸

最多係咪只可以打30場？

暫時74, 75, 等緊佢落70-71

yes

7.48M MARADONA MOMENT

謝巴打

好多人認真打都係得d6 d7

有無巴打知佢幾點會再出包

Sif vvd 真係無FB Luiz咁勁
成撚日輸12碼 係L2爭位都會輸

太鈍
Manolas 意甲第一
史堅第二

普金包皮轉IF定普巴轉SIF 分別大d?

點解middle blanc會跌得咁快？？

包皮分別大好多
普巴隻隻都差唔多

推推佢
買咗新ac想送舊
歡迎開價 岩價就放
上面個價係散出
全出絕對可議

條7頭係到9up

有冇邊隻cam有頭鎚or高

損人不利己

伊巴

本來諗住11win算hea打算 你老味學人衝鏡 輸3:1 追3:3 加時再反cup你 曼聯章既人特別鍾意衝鏡

80分鐘2:1左個大陸仔即刻比佢msg我 操你媽
完場前入多球沖埋佢鏡

求助攻呀！！！！！！！！

最快試過 21場，今次 30場

24場14w 第一次
慢慢踢埋果6場練下算

哪有錢

勁呀有機上金2，加油

美斯Cam真係尾機只係氣短 如果買埋tots 美斯 30勝唔是難度

利華幻幻

話說點解kepa 冇OTW卡

琴日連輸5場今日又連贏返4場，老實講真係feel到好似有哂劇本咁，44分鐘/88分鐘呢啲鐘數好易返cup對面，如果輸一球距離真係要好好把握，9射都會入。
再黎就係kick off goal。
88分鐘kick off我諗用埋個龍打前場照入

好撚僧kick off goal d後衛變左傻仔咁

巴打係咪已經踢到27w
希望打到fifa20前真係有機會踢20w

所以成日同自己講，入左人場果幾分鐘真係要防好啲，慢慢傳，捱過頭幾分鐘就得。
試過對坐icon陣，踢到7:6，大家瘋狂kickoff

同意，輸直線轉身都輸死人

領隊點會有

頭幾過月用過黑腸普金 第一場送左2個12碼 即刻賣左

今個promo跌跌下冇左幾十萬

唔好咁大聲，等陣有人出黎屌你技術唔好賴ea
人地又無事，個個星期有人30w

不過阿shing幾次30w週週屌唔知點解釋

因為人地真係好撚勁，技術性擊倒
睇過啲YouTube片，啲人踢到好似打機出技咁

我9吹咋 我得14w btw我目標同你一樣

一個月後17w，立此為證

巴打！ 20w既路上有你陪伴就夠了！

仲唔比我買撚到

9場9W 之後 射極都唔入
我想11W 姐

kick off goal 呢個setting真係好弱智

踢場sbc冷靜下就唔同
兩星期前果場16場11w，之後24場都係11w就放棄左

有無上e3既路次次都係around 19-21

hannah搵你

Hannah好黑？

有無人解friendly match

有囡囡搵

有

Psn?

有油雞開心過有女

換左隊之後打左兩三個星期終於上到金1
希望之後都可以穩定金1

thanks lonelytunes 送場比我

Added 入球要等完場定斷連就得？

岩岩div5 頭 20分鐘贏我 2:0 扭晒屎忽果個，希望你唔係巴打，最後反cup你好唔好玩, d replay好唔好睇

不了 杯葛你

雙st搭ibra
hl福定if包皮

好白

有無巴打知 Ea 幾點再出 買1送1 pack?

Max price 過coins咁勇

G1-3真係差唔遠 輸幾場唔使對爆機隊差好遠

17 w都未做到，唔好講啲咁遠既事

忍到手星期日先開始衝應該幫到手提升兩三場星期五打成日撞山

遇唔遇到爆機隊就by chance嘅啫
穩定贏得多（20+）嗰班
就係遇到爆機隊/EA做鳩佢都可以贏到波
或者佢哋本身就爆機隊

大家覺得今晚會唔會出totw sbc

一張buy now唔會出事

瘋狂中美斯

真咩

今晚應該乜都冇

星期日晚多數冇sbc

應該仲有moment icon sbc

本身轉陣 轉左 kante pogba cdm hazard cam
踢到好辛苦
跟住換番kante matuidi cdm pogba cam即刻贏3場

連輸5場wl
下次都係唔報WL啦屌
好難受

癡撚線
啱啱打咗場又空門綠燈中柱又啱曬位射飛機

Petit好撚勁
終於唔使再用ballack

好冇賣better->okay
新仔轉做moment petit?

識貨

求Pogba cam教學
用緊sbc hamsik 諗緊換唔換好

可唔可以分享下波歷克食評？

Moment Petit vs 88 韋拉 ？

今晚會唔會有flashback呢

廢 prime都係咁話
祭左隻untrade做petit

Vieira無得比

拎隻PRIME 黎做

I mean vieira一定勁d

88 vie仲貴wor...

好感動 由8 played 1win連贏5場到6win先斷連勝